想升fujifilm x-t2 求意見

而家用緊nikon d5500 想升 fujifilm x-t2 有冇富士用家講下對部野既意見

你意思係色水問題定咩？
Btw我係半影相半拍片 有冇機推介下 筆直1萬鬆啲

咪撚理隻含撚貓
佢遲啲會用Sony拍Star War

絲打覺得xt2點 因為我見youtube啲review部野好似唔錯咁 但身邊好少人用fuji所以想問下意見唔想買錯後悔 因為好難先儲到筆錢

買啦 快快手
諗咁多

我用緊xt20 已經覺得好正
xt2係flagship 如果你係對富士有興趣 係值得買
不過最緊要都係你去試左機先 可能試埋x pro2會鍾意x pro2多啲

唔想後悔買錯嘛

我本身n記 所以富士係新手
師姐去邊到買？ 個啲鋪就要比左錢先試到

梗係去返富士showroom試 機鏡全部任試
試完可以去隔離肥花買 平好多

去cwb showroom試, 鏡都有得試
我都心動緊想買xt2

係咪皇室堡個間？

喂巴打不如約埋一齊買

yes
showroom隔離就係肥花
啱嘅就可以過去買

謝師姐 有咩唔識再問你 你真係好好人屎

客氣了

師姐一直都係富士用家？

有玩開相機 但一直都係借人玩
第一部入嘅就係fuji
之前有諗過sony 但怕破產

呢句真 sony真係好貴 我都係睇ming仔啲片先知xt2呢部機

Sony啲機萬能插嚟
但佢啲ff鏡始終都係又大又重又貴
去旅行同拎部DSLR無乜分別
之前去旅行拎600D都嫌辛苦 孭多過影

好想睇下師姐啲相

利申 唔識影

呢個係直出定執過黎？

用左內置嘅classic chrome simulation

Fuji啲色水真係好正 試過想後製個tone但都係失敗

唔易架
唔想後製執太多fuji真係幾好

差d無睇名 認真睇左張荷花相

btw用緊x100t fuji色水
要拍埋片就xt2攪掂

真係 但佢個simulation係咪會影響埋拍片個色？定淨係相

拍片都會影響

謝師兄 師兄主要都係用xt2?

謝師兄

如果可以的親等到父親節先買，博佢有promo

好有淘寶味
有聲

屌，打錯字

親 雙11又來了！

但肥花個啲會有父親所優惠架咩

屌 到我打錯子 父親節

肥花好似係無
不過等得嘅話 百記凶宅有優惠嗰陣的確係會再平啲

上面啲鋪？

我求穩陣 去大舖買
平又叫相對有保證就離不開三羊 四寶

我本身都有睇呢兩間同有間叫六本木 但聽你地講一講好似大鋪穩陣啲咁 如果有折

講咩都假 去試左機先啦

完左sem就去

仲未完sem
定係exam period緊？

仲有7份assignments呀 我個間Hd遲過人地少少 5月尾先完哂

cuscs？

點解你會知架

因為得呢間咁遲
btw 巴打都幾疊水

點解咁講 公屋仔一個 買相機啲錢都係獎學金加自己返工搵架

差啲以為師姐係同校

有時各大牌子父親節會有速銷，有機會機身減價，送電，買鏡平d或送配件

半拍片竟然唔係sony
無五軸防震差好多喎

係，冇五軸防震真係差好遠

筆直未去到a7r/s2個位

a6300 a6500都得啊

好亂呀 當初我揀xt2係因為個focus好好同埋鏡都有防手震 同5軸係咪差好遠？

你要多方面睇囉
sony嘅apsc鏡群會相對無咁多選擇
其實最後都係睇你自己

好啦 我決定都係返去做埋啲assignment先再諗邊部 多謝哂各路意見先

a6500個防震比上不足比下有餘， 係好過冇， 但講效果又唔見得好過ois幾多

仲有個問題係佢冇apsc鏡用， fuji平平地18-55 kit都已經有4級ois加2.8光圈， 支18-135仲有5級ois加wr, run&gun式都夠做， 仲要ibis做乜

fuji啲film simulation可以套埋落video， 業餘拍片連grading都慳返

Fuji kit鏡都做到2.8真係冇得彈 比起我而家支kit 3.5真係...

富士.死黑。

留名睇sony 影starwars

樓主 都係嗰句 唔洗理隻含撚貓

想問下而家買x pro2仲有冇價值
佢剩機身平x-t2 一千蚊左右 應唔應該入手

(graphite 應該唔考慮lu 太貴)

好似post錯咗位
去返集中區先

我上網睇話x-pro2係如果你係會玩鏡就岩 但我自己就唔太鐘意個外觀

打手？

香港真係多痴線佬

逆打手
心理戰術

媽呀好亂

不過樓主你咪即管睇下佢所謂有鏡嗰個價表 睇完可能你都嚇一跳 然後得啖笑

嚇到屎淋尿瀨

LM

M3 想up xt-2

買得一皮野相機都唔爭在嗰一千蚊啦，唔係價錢問題，而係視乎自己需要啲咩

xpro2：有ovf
xt2：有4k、反mon、對焦、evf比較大

我就揀左xt2

巴打影相多定拍片多

有冇加grip?

影相，冇加

Btw巴打我覺得黑色好睇啲

我就揀咗ovf，
xpro2個OVF唔係單反嘅OVF，而係旁軸嘅EVF，
配合唔同鏡頭下嘅唔同輔助線，可以幫助你思考構圖。

ovf例子

不如你收皮啦 嗰2幅唔係我影架戇鳩
做打手就做得專業啲 追下post

Xt20同xt2拍片個分別係邊 真心問

xt20 4k 冇crop xt2 4k 有crop
xt2 加grip可以有～30分鐘4k

直出

其實要set -2 暗部先無咁死黑
不過唔想煩 全部0

咩鏡

新手推唔推薦買fujifilm?同埋邊部好

23mm 1.4

其實都唔推薦買 家下d鏡 貴晒又無貨 唔好買

Agree富士好垃圾，咪買
新手入sorry a6000/6300 好過